你地食出前一丁會落d乜

淨係用麻油味
細個試過落糖 甜甜地幾得意
而家食會落d指天椒落去辣一辣佢
有無人睇過之前有個食譜係打隻蛋落去再加芝士

粉
唔落粉點食

麵
唔落麵點食

上面班on9，唔落水點食

係個爐啊

落謝安琪腳甲屎

上網買定

落街買
唔買點食

加條廚司腸同蛋

喺碗啊DLGH
無碗點食

落街...

睇吓有咩餸可以加响一丁上面!

生海膽
搵d湯整熟佢 好好食

落花滿天閉月光

餐蛋
餐肉一定要煎脆佢，唔煎=垃圾

拎筷子
無筷子點食

其實係張繼聰架

水

刺身

肉丁

打邊爐食淨d丸

又蛋又芝士
韓國野

芝士+芝士+芝士

落芝士真係天下間最on9嘅事

簡簡單單落少少蒜泥，成碗麵唔同哂

罐頭回鍋肉, d肉通常扔左佢或拎去餵狗, 剩係食係d筍

呢個第一次聽 一陣試下

屌 我有落粉

食部隊鍋食到上腦

豆泡

落滾水
如果唔喺個麵會好淋

落淚

窮到要食公仔麵

丁

菜+腸仔或水餃

辣魚 五香肉丁 牛餐肉 都係罐頭

糖心蛋

屌。咁不如食黑蒜油味

米青

唔夠飽會落原味粟米片

落魄

我食出前一丁唔加粉 淨面

黑椒

淨左d湯，加碗白飯

又唔係咁講 出前一丁所有味落芝士係好撚核突 狗都不了
不過芝士同辛辣麵係出奇地夾

食淨既隔夜雞翼
凍水就掉埋雞翼落去 滾水就落麵

指天椒

生菜

辣椒仔

魚子醬

Tabasco

落淚

巴打識食 上次買咗20g好快食哂

腸仔蛋 一定要煎

你點識sp？

沙律醬

茄汁

牛奶 黑蒜油同xo醬海鮮都好啱落

雞蛋！識食一定係熟之後打落去撈混

撈丁囉on9

落幾粒提子
有d生果清d

花生醬

沙牛

同你一樣

麻油味一定配餐蛋 要煎香

牛肉味就一定將隻蛋打落去 唔好攪 絕配

京蔥 好撚正

屌睇你成段嘢加個「 」笑死

自己條丁

魚蛋 金黃色嗰隻

直接用個鍋食

落雨 因為落雨唔叫得炒蛋

屌你有鍋咁撚奢侈
我直接落滾水去個包裝袋就算

落人奶
有時落自己d精再畀女女食

屌你... 落降吖笨...

落仔... I mean 辣椒仔...

成隻蛋無左同啲湯一patpat咁

識食一定係水波蛋個黃半生熟
有時間就煎蛋加午餐肉

麻油 餐肉 腸仔 菜

茄汁

炸蒜

芝士腸+爐邊雜丸

午餐肉 煎完正到

當媽咪麵咁食.

有好多人係唔用佢個粉 自己出邊買罐頭雞湯當麵湯

精

蛋花

拎個碗放調味粉+蛋
然後攪下碗蛋漿
個面煮好就落蛋漿
D蛋過多十秒會開始變蛋花
然後熄火
碗野睇落唔靚但會好好食
D蛋又香又滑，食過翻唔到轉頭

人肉

昆布

打個丁落去

五香肉丁 沙嗲牛

葱

白松露

落啲感情

生蛋 會滑啲
豬骨味 加芝士會濃厚啲

屌你係咪港女黎架 邊個落水

韓國佬食法

我係碌完個麵之後
落埋蛋漿放去平底鍋係咁依炒下
當炒麵食

用忌廉雞湯代替水

點解冇人講麻油

荔枝 食落喉嚨好舒服

蒜蓉咪蒜蓉lo，蒜乜撚野泥呀大陸仔

好耐無見過呢句野

芝士+泡菜+辣醬+糖+年糕+腸仔+午餐肉+豆腐+蒜蓉

自製蔥蒜醬

蒜蓉同蒜泥係兩樣野

佢可能食開蒜蓉白肉

未試過咁食😮 落呢個好似食辣海鮮味咁

落紫菜

點解食個公仔麵都上到熱門
大家都係窮撚

落蟹柳

倒晒d水撈粉食

梛奶
幾正

落魄
如果唔係就落左街比錢食野

呢位巴打睇黎平時唔整野食

整碎落粉好似媽咪麵咁食

水
唔落水點煮

撈面囉，用麻油撈

啱啱食完
屋企有乜落乜
啱先食魚腐

落閪水

同一樣野黎 北佬先叫蒜泥

蒜蓉，也叫蒜末或蒜泥，是把蒜頭用刀剁成小粒狀、用工具磨成泥狀、或用蒜茸鉗（大蒜碾壓器）壓碎，常用於烹飪調味，令蒜味均勻分佈在食物中，也常用作食物餡料或蘸汁調料。

廚帥腸、牛餐內

用維基百科做reference

食之前落紫菜

山藥泥
山藥蓉?

落街打工
冇錢點買呀

屌你落爐？

生蒜+炸蒜+花泥

咁你搵第二個可信性仲高既解釋蒜泥同蒜蓉有咩分別黎睇下？

蜜糖

極邪惡

就算冇reference都冇理由用維基百科做reference啦
係人都改得，同冇reference冇分別

明太子撈公仔麵

金莎朱古力

通常都煎兩隻蛋，飽到仆街
有時再煎多2條煙肉、食前落肉鬆喺上面
試過落豆豉鯪魚好撚怪

Btw樓主你條仆街俾你講一講搞到我要落樓買出前一丁返去煮

DLGH呢個字真係柒撚到仆街
係定喺?

睇你連求其一個reference都搵唔到
仲係度質疑人

幾實幾時開始會鬧人DLGH?
男人老狗邊度黎個西？

廣島蠔 青口 肥牛

可樂
認真，細過我婆真係煮過我食 話聽電台教

幾年前啲人話落布甸
有冇人試過

其實太興早餐咁餐旦麵加條菜係最好配答，但奈何真係煮得太難食

煎蛋、蔥花

有無人除咗附送嘅粉同油之外係唔會落其他嘢，食佢原味

撈麵都可以

整碎就感咬，好似媽咪麵感
（趕時間果陣）

以而家既出前一丁黎講
只會食辣麻油
辣麻油唔落其他多餘野會好d